英國會唔會有方案處理如果政府迫香港人放棄BNO

迫香港人放棄BNO 分分鐘BC都拿野
鄭若驊肯唔肯陪你癲

如果港共出得依啲招
你仲留喺香港為乜？